中梵據報下月續簽協議 大部分內容屬保密級別

《美國之音》報道，中國與梵蒂岡可能在下月續簽協議，估計與主教任命及與中國教會地位有關，不過，由於協議大部分內容屬於保密級別，可能引起教會部分人士不安。
...

Push

世界最細嘅國家亦都係係世界最虛偽嘅國家

睇錯教宗任命

全球最大無神論邪惡帝國同全球最大耶撚邪教有限公司結盟了

又真係人口最大國家同人口最細國家

e條撚樣教宗仲仆街過金正恩

反對死刑 但唔反對集中營

姐係學院都市同羅馬正教結盟

最後一個了！

「在對神聖羅馬教會的最後迫害中，將由羅馬人伯多祿所統治。他將在苦難中牧養主的羔羊。當這些完結後，七丘之城將會被毀滅，令人敬畏的天主將審判他的子民。完結。」

到依家都睇唔明
到底同梵蒂岡拉關係對中國有咩用

佢啲教徒畀共匪迫害又唔出聲?

可以控制天主教喎

啟示錄劇情：中共一夜經濟崩潰

落地獄啦

君權神授
為習大大加冕
不過習大大先係神可能掉返轉

梵蒂岡想要增強對中國班天主教徒既影響力，因為佢係歐洲同南美既影響力都不斷下降緊
中國想要同梵蒂岡拉好關係，一來梵蒂岡係台灣係歐洲最後一個盟國，第二就係梵蒂岡歷史地位特殊而且具一定影響力

幾時開賣贖罪卷

肯L定包括提供大量新疆幼幼。
全部落地獄

宗教只係一門生意

講咁多咪又係想要錢啫

想要權力同影響力，呢D同直接既金錢更有價值

宗教只係一盤生意
有著數就得

咪用權力同影響力搵更多錢

不嬲都係，所以所謂宗教自由只係一個笑話

有權力有錢無錯，但巨大既影響力同權力可以做到更多既事

突然諗到樣野，如果梵蒂岡係依個時候話中國做得好，之後批評美國
我諗對唔同國家的衝擊都幾大
始終大部份西方大國基督天主教都幾乎係國教

梵帝罔轉左拜維尼？

錢同權力從來都係走唔甩
有權力自然有錢

所以話乜教物教都係生意同呃人

梵蒂岡已經批評過美國啦

其實近年可以睇到梵蒂岡開始將重心放係亞洲，畢竟果到既潛力比歐美大好多，而係亞洲就必定需要拉攏中國，因為中國係梵蒂岡最大既宗教未開發國家，即係只有10%既人口係信教，對梵蒂岡黎講都係一場贏局

梵蒂岡鍾意幼幼

維吾爾族比支那迫害，伊朗、沙特個堆咪又繼續奶到雪雪聲

如果個個都唔做奉獻會點

錢同權力的確係從來都係走唔甩，有權力自然有錢，有錢唔等於一定有權力，巨大既權力可以令人去做各種違反常理既野，古代十字軍東征，低層真係去送死個班友都唔係為左金錢，而係比教宗既權力同影響力驅使

漁網總是比魚更讓人安心

點解我有預感呢一任教宗應該會落地獄

不愧係末代教宗

歷史話左你知，羅馬天主教不嬲都滿手鮮血

睇下會唔會係中美衝突議突之間咁做
通常都好撚垃圾，屈服於支共極權，見美國有人權就恰９人

好大機會建交咁，係建交前夕

其實中梵建交都係時間問題

化地瑪第三個預言係咪就係中共滅亡

個教宗係唔係DEEP STATE 既人
做野咁似係DEEP STATE 人

建唔係問題
最好快啲
同結束一國兩制一樣
就做得
唔好虛偽

各大宗教都係滿手鮮血，果D所謂既邪教殺既人加起黎分分鍾都冇幾次十字軍東征死既人多

呢啲宗教撚，響錢面前乜撚都奶

有細路女玩咪得囉

上帝曾經降火滅絕所多馬和俄摩拉，也將會滅絕梵蒂岡

教宗預言或稱聖馬拉奇預言，出自據說有預知能力的12世紀愛爾蘭的阿馬總教區總主教聖馬拉奇。他25歲時成了一名神父，30歲上成了主教，創設了愛爾蘭第一所基督會修道院，據傳他在1139年到羅馬訪問期間，經歷了關於未來的異象，看到最後的審判之前112位教宗的影像，他隨後列出了一長串的人物清單。

末世教宗

梵蒂岡一直想與中國建交，希望有權力同多啲信徒，所以佢地對中國好忍讓同放棄好多原則

係咪有生之年可以喺教宗口中聽到維尼係萬物之主

維尼教信徒

其實,依個教宗當選,完全係靠運氣好。

你如果相信神既話
佢奶共一定係神既旨意

天主教都要奶共，仲貪得唔夠多？
同支那傾，根本就係同魔鬼握手

錯

同雜種上位方式相似
開頭扮下傻仔 呃到班老野推佢上去坐
坐穩左就當班老野condom 㩒唔住佢啦

講下有幾多耶撚係唔仆街嘅？

將習大大定義為上帝第三個兒子？

比人拆十字架都而仲可以繼續奶，你叫班耶青情何以堪

好快變習帝任名新教宗

二戰都向納粹妥協過啦，唔出奇。

中國又唔俾人信教
但又同天主教建交

大陸以前未同梵蒂岡拉上關係時好多天主教徒，拉上關係後少左好多或變左種，已經進化成(共剷愛國天主教徒)

今次又收幾多錢同幼幼呀

偽善教

折教堂 死刑 逼害教徒都ok 簽左協議 耶穌就會集中處理 一筆過原諒 方便快捷

同上帝講你媽死了 我是你爸

神父玩仔多喎

Google下十字軍 佢地都好鐘意迫害人

仲要冇公開

如果發生, 可以算係小英輸得最慘o既一仗

同台灣斷交？

耶穌都鬥唔過共產黨

聖經既假基督和假先知結局篇係唔係要黎啦

到時共產黨會向上帝要求所有共產黨員可以無需審判

直上天堂

之後所有中國人可直上天堂

到時天堂全部係大陸人

就會要求雜總坐埋上帝個位

連公開都唔敢

同魔鬼交易
落地獄啦

可能之後習近平接任上帝 梵蒂岡成為中共飛地

基督教係羅馬帝國後期成為國教後，就由被逼害者變成逼害者，仲將成個歐洲文明拉入黑暗時代

上屆副總統同梵蒂岡關係好，頂左一陣
斷交都係時間問題啫

利益面前，原則收皮

當睇唔到囉，對佢地根本無咩影響，佢地只需要每個星期都閉上門唱下歌仔就覺得世界會變好架啦

教宗： 收左錢 D教堂任拆唔嬲

支那既耶撚係信刁大大唔係信耶蘇

上到去得麻辣燙食

邊個利益多就親邊個，宗教由古至今都係權力者既附庸

習上帝

教宗一廂情願以為簽協議可以幫助佢哋喺支那傳福音
實在太天真

「拿着七個碗的七位天使中，有一位前來對我說：「來，我要讓你看那坐在眾水之上的大淫婦所要受的懲罰； 2 地上的君王都曾與她行淫，住在地上的人也喝醉了她淫亂的酒。」 3 我在聖靈感動下，被天使帶到曠野去，我看見一個女人騎在朱紅色的獸上；那隻獸有七個頭十個角，遍體有褻瀆的名號。 4 那女人穿着紫色和朱紅色的衣服，用金子、寶石、珍珠作妝飾，手拿着金杯，杯中盛滿了可憎之物和她淫亂的污穢。 5 在她額上寫着奧祕的名字，說：「大巴比倫，世上的淫婦和一切可憎之物的母。」 6 我又看見那女人喝醉了聖徒的血和為耶穌作見證的人的血。

我看見她，非常詫異。 7 天使對我說：「你為甚麼詫異呢？我要把這女人和馱着她那七頭十角的獸的奧祕告訴你。 8 你曾看見的獸，以前有，現在沒有，將來要從無底坑裏上來，又歸於沉淪。凡住在地上、名字從創世以來沒有記在生命冊上的人看見那隻獸都要詫異，因為牠以前有，現在沒有，以後再有。 9 在此要有智慧的心思：那七個頭就是女人所坐的七座山；他們又是七個王， 10 五個已經倒了，一個還在，一個還沒有來到；他來的時候必須只暫時停留。 11 那以前有、現在沒有的獸就是第八個，他也和那七個同列，正歸於沉淪。 」

咁似嘅

留名睇梵蒂岡改拜雜種

保密

可以開放淘寶、拼多多團購

其他國家都無咁既好野，中國又贏

繼續拆十字架

共諜數仲多過你人口，一早滲透哂

教宗要識跳解放軍舞

exac7ly, 同隻魔鬼講得到就唔係魔鬼

ppo 就係鬧啲美公司奶共>人權，後果有版你睇